美國參議員雷希：我們所有人該支持勇敢的香港人爭取自由和民主

多謝

上Twitter 多謝人

Retweet + 多謝

香港金總終於接受網上會員申請啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了